林鄭：警開槍射殺和開車撞擊市民 是個別事件

藍屍被人保暖都係個別事件

今日林奠發言總結：

[完]

幾百單個別事件

今晚開香檳慶祝 林鄭：個別事件